一人幾句令你心痛嘅歌詞

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

There’s a place we used to be
There‘s a face that I used to see
There’s a picture with you by my side
There‘s a moment that I want to find.

If I close my eyes
I‘ll dream a little deeper baby
Cause you are always on my mind
Yeah you are always on my mind
For life.

yeah you're always on my mind

並未在一起亦無從離棄

寧願一早坦白 決斷說出 你根本是不愛
然後雙手肯定 馬上會放開

從來受慣傷害
從頭為你等待
別要完全沒往來

齋睇都feel到好撚sad

他們在別有用心的生活裡 翩翩起舞
你在我後半生的城市裡 長生不老

流水很清楚惜花這個責任 真的身分不過送運
這趟旅行若算開心 亦是無負這一生

我 我沒有害過人

寧願親口講你累得很

只想失戀也有名份

I would rather hurt myself
Than to ever make you cry

再走不出 風雨中
沒法掩飾 情深的悲痛
誰又知道 心中你的比重

There's nothing left to say
but Goodbye

想我都好想好似中咗頭獎

還含著笑裝開心

原來我非不快樂 只我一人未發覺

面對我們成長必經鬥幸福競賽
十五年後 當你實現的美好將來
能淡化我悲哀

下次等我眼淚流盡又愛你
我會預備 受傷的勇氣
用這一次練習麻木扮分離
待我相信愛是承受便找你
驚天動地 再不足為奇
明白一起不過是 明白不一起也是
無數次對不起

So I search for someone,but there’s nobody else

不打搞了我知分寸
離別你 無限遙遠
即將一切訊號都中斷

You are beautiful.
And I don't know what to do,
Cause I will never be with you.

I know you love her but it’s over mate
It’s doesn’t matter put the phone away

最怕突然聽到你的消息

人在廣東經已漂泊十年。。。

最後的疼愛是手放開⋯

Atsui namida ya koi no sakebi mo

我個名

如愛要老實為何自欺 如愛夠偉大為何自卑
如自問未能容許抑鬱不理 不要再說喜歡你

我以為我的溫柔 能給你整個宇宙

我想我應該輕輕放開你的手
我卻沒有力氣這麼做

same bed but the feel just a little bit bigger now
When our friends talk about you, all it does is just tear me down
'Cause my heart breaks a little when I hear your name

舊日獨有情分都失諸交臂
懦弱地妄想 造個機器重遇你

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

要怎麼雲淡風輕 關於愛過這件事情
需要多少年 想起你 不會紅了眼睛
突然沒有你怎麼適應 我的難過很小心

你在我回憶漩窩
我在你回憶角落
那些對你不痛不癢的歌

心灰了還未碎 心死了還在醉
嫌人生空虛只好擁有負累

感謝你陪伴我 走過了每一步
花終究會掉落 沒辦法再呵護
你說過每一句 會好好記住
在陌生的未來 我會 更勇敢

我曾擁有你
想到就心酸

難道愛你只靠纏綿 笑容看厭 眼中得缺點

事實上為什麼不拍到拖 說穿了我不美

殘忍只需一棍 成身都好痛

茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
誰要下車

最動人時光 未必地老天荒
難忘的因你太念念才難忘

今天想休息 下次再傷心

原來沒有
從來都沒有

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

懷緬的 如美景一幅那災情未發生
期盼的 是彼此不傷害 卻已不可能

Fly me up to where you are
Beyond the distant star
I wish upon tonight
To see you smile
If only for awhile to know you're there
A breath away's not far
To where you are

唱到喉嚨塞住塞住咁

像我對你也不敢講永久

為何未曾讓我得夠便要損失你
捱到那一天參透佛理
手會鬆燈會滅有限期
為何未能讓我死去便要認識你
難道你很想天使問我
我的舞步跳得可美

我有點痛 但是我還能忍

擁不擁有也會記住誰 快不快樂有天總過去

童話說雨後會有一道彩虹
卻不曾說過它也會轉瞬成空
想要把絢爛緊緊握在手中
忽然發現 你已不見

是不是愛你 我算還有點天份

God Save Our Gracious Queen
Long live our noble Queen
God Save The Queen

我最大的遺憾
是你的遺憾與我有關

偶爾我亦願我是別人 能轉個化身共你再蜜運

When the tears come streaming down your face
’Cause you lose something you can‘t replace
When you love someone but it goes to waste
What could it be worse?

别用離開教我 失去的人最重要
别說 你曾經愛過我
讓我們回到那一秒
你好不好

對 確實有一場干戈
再 也沒法倒如當初

What a good thing we lose?
What a bad thing we knew

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說你已有男朋友 現在就要走

原來她不夠愛我 原來我坐後備座

我喜歡你 是我獨家的記憶
誰也不行 從我這身體中拿走妳
在我感情的封鎖區
有關於妳 絕口不提 沒限期

為何未能學會起舞便已抱緊你
誰料到資質不配合你
左腳舉起了便要別離
為何未能讓我衰老便要放開你
陪你跳通宵都夠力氣
請鑑別姿態美不美

問到底 也許只可討個沒趣
都想早點失望回去
毋須跟她爭著和你 做一對

夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

最鍾意既歌

人性從未崇高

找一千種借口 卻未能說服你
其實你與我世界之間 有著不多不少的阻隔

Phantom faces at the window
Phantom shadows on the floor
Empty chairs at empty tables
Where my friends will meet no more

流水很清楚惜花這個責任，真的身份不過送運

比較是誰先精神崩潰便知道